各位巴絲打請你地入一入黎幫幫忙好大件事！！！

入完可以出返去thx

Ok